贏左建制先好諗白票

你地連建制都未贏就諗住白票，棄票，廢票
香港就係俾呢班港豬令政府可以騎劫議會，通過所有政府嘅議案，反對所有利民方案，如果你個選區剩係得建制同泛民，都唔可以唔投泛民，因為敵人會毫不猶豫咁投保皇，有腦嘅用個腦自己諗下

兩家都係垃圾，一家冇咁垃圾，白票正傻仔

推

#不分化

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推